然而，這些都沒有像氟化物一樣引起強烈反響。 2016年7月27日，每日野獸 
 在任的好處是相當強大的，特別是在籌集競選資金這一非常重要的領域。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 媒體傾向於把這樣的情況描述為反常，但在這件事上，事實恰恰相反。 今天的共和黨:仍然對種族主義的迎合無動於衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 你必須承認你的年齡和在生活中的地位，對我來說，很多情感驅動的歌曲都是荷爾蒙歌曲。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 但與傻瓜不同的是，這是有趣的部分，他們從不升起白旗; 事實恰恰相反。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒謬的種族指責遊戲|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸 
 沃澤爾夫人說得很對; 它們都是由羅歇特和斯托爾先生的著名公司不計成本供應的。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她很誠實，但並不聰明，你的左手不能知道你的右手在做什麼。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 你只對一個人有絕對的控制。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 此外，我還想象了一些與舊聖經截然不同的東西——我想象所有的聖經都會定期修訂。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 有時莖是光禿禿的; 在其他情況下，它們是部分分支的; 無論如何，樹枝都很短。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷